夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔瞓

唔準哭

訓

嗚嗚

聽日要返工呀我bb

辣殺車頭好似走咗去訓

咩叫聲

我地係院友

唔好返啦

廢

你養我

冇錢

渣

沖涼

直播

好不解點解可以忍受到宜家先沖涼

唔臭咩